依家啲後生仔真係唔捱得，先28 29度就要嗌凍飲

話說呢嚟左位新同事
我哋都好錫住佢 想佢早啲混熟
咁咪叫埋佢一齊食飯
好啦去到 阿姐問我地食乜
落完單就嗌野飲
由於我地公司形象問題
成班同事都係嗌熱飲
最後唯獨是得佢一個標奇立異飲凍野
個阿姐聽到都打個突
搞到我地勁唔好意思
其實原本個地方都有風扇 夠晒涼
唔明佢點解仲要嗌凍飲
想當年出嚟做嘢 冇乜餐廳有冰
三十幾度都飲熱野啦
啲後生仔真係唔捱得

咩公司來

庇護工場

我食冷麵+飲可樂加冰

火葬場啩

樓主無錢+$2咪認

今日冰個買下午茶?

90後真係慘
屌到依家都係90後

賓

宜家d 廢中仲要食飯？
呀叔我唔會浪費時間食

樓主窮飲唔起凍飲

唔開名 驚自暴

堅持飲例湯

祝#6 #7早啲落地肉🙏🏻

老坑地盤先飲

有湯一定嗌 例湯抵屌過野飲

依家啲Senior真係好撚虧，先28 29度就要飲熱飲

話說我轉咗新工
班Senior唔知搏乜，成日聊我
Fine，咁佢地叫到，咪同佢地一齊食飯
好啦去到 阿姐問我地食乜
落完單就嗌野飲
屌那星 今日成28 29度 熱到仆街
班死廢老竟然叫熱飲
個阿姐頭都大埋，同我互望咗幾秒
而家啲老嘢身體有冇咁虧

要啦！

邊撚度有交代係90後呀
你真係好撚醒

玩到厭啦

90年都三張野...

不嬲凍到hihi唔飲熱飲

食個飯都要顧公司形象？
你喺支聯辦返工㗎？